屯門觀塘巴打小心家中老友記

屯門開左間田園,專棍老人家買孝素
全部人都好似洗左腦咁,就因我老母買左好多,今日就去睇下,個啊婆同我講,你好孝順,買孝素比老母,心諗唔能係呀麻,我想黎係踼爆...點知..排隊入場,個濕九職員話我無卡,唔比入,我唯有企門口,,聽能到班友係咁sell腦孝素..又話觀塘開新鋪..所以觀塘巴打睇實老人家,我老母已比洗腦,求巴打教路

新墟

係..裏面d職員.後生仔黎.正仆街

係咪新開架？
之前係間傢私鋪

你呀媽買左好多貨？

開左2個月左右...齋鋪派米派飯就順手拉晒入去

8支

made in JAPAN

幾錢一支？

幾錢呀？

吊醒你呀媽

早三五七年都出現過啦，之後好似絕跡左一排，依家又出返黎呃人

比平果動新聞佢睇話呃人.佢唔能信,話d孝素唔一樣先好笑.已洗腦

觀塘曉光老人院樓下有間開左都有一兩年
次次經過都唔知咩嚟 原來又係垃圾洗腦傳銷

一千三..嘈過啦,佢信人地,有能計

我老母仲識幫人諗..人地派咁多禮物,又人工又租,咪幫人買

洗晒d錢就可以拎綜援了

正

比你老母睇睇啦
擺明昆人

睇左啦.話唔一樣

認真答，拉佢去旅行好過，反正都係洗錢

無用,..間野一日係度.去完旅行咪又去

去開完眼界都仲買？...

今日千三
明日三千一
後日萬三
大後日...........

樓主諗諗計好喎

日日有野派.今日派洗潔精..所以間野好仆街

諗緊.諗唔掂求巴打指教

啲藥一模一樣 佢係咪個腦袋未開發

可能食埋腦孝素勁左

捉晒啲貪小便宜既師奶心態

全家總動員吊醒你呀媽啦
可能多把口會好啲

三姐弟都講過..黑面

錢冇所謂呀 我驚食壞人

好打心理戰...開頭限買一人一樽.試過好先再買..又話如果屋企人嘈.可以拎番黎退

你話你咁辛苦，我落去幫你買
之後上淘寶淘比佢，再買埋洗潔精當贈品
你仲有錢收

報上東張西望好似有用d喎，東張宜家乜尻都去查

報上東張西望啦，蘋果動佢地可能唔信

有腥去,但無覆

乜撚野孝素

吹能到有病醫病,無病強身

洗撚睇醫生咩

所以d啊婆咪咁健康,一早就食住排骨飯排隊

成日都講如果減肥呀，健康食品係WORK 既，人地一早拎諾貝爾獎啦，仲駛同你0係度趁咩

就係貪少便宜先出事

捉心理

正喎 當飯食一定長生不老

認真 一係掉撚晒佢
一係樓主同你老母講
你買呢啲垃圾就唔比家用

樓主試下食
可以堅work
到時你可能買得多過你呀媽

掉晒佢,佢斬死我都似,唔可以講孝素壞話.下個月停家用

無咁有錢食

大家都小心睇實老友記

報去消委會

其實呢啲咩健康食品減肥食品都咁多年啦
年年警訊新聞都講
都唔撚明點解仲有人中招
最撚奇怪係咩類型既人都中招

之前 係筲箕灣都有 短租半年
返工朝朝經過 都有好多呀婆排隊去
巡迴演唱咁款黎架 cap完水轉地方 好撚仆街

個個周末睇早場
都見班老人家好神心排隊
原來係呢間

果頭比民賤聯呃完去投票 呢頭又比人呃錢買蠱毒！

酵素

無用,海關都無用

老人家貪小便宜

又係呢間Happy Shop

排完齋排果間..所以間野好狗,中間目標顧客

抵, 廢老快啲一車車入去比人呃

Happy Shop隔一排就會去第二度開新舖，之後又轉日文名又開

唔一定老人家既
我周邊啲同事後生師奶好多都買過兼入埋會
一萬一萬蚊咁買啲所謂健康食品

無用，佢地搵夠就會唔租搵第二個盤再短租

新蒲崗都好似開左2間

同佢講：千三？我早幾年買緊300咋喎。老媽子等我同你買喇

真

係咪兩三年前新聞講過嗰間？

呢間野死唔斷氣

孝素 屌你丈老母唔識字 ？睇撚到我

酵素呀屌文盲

係

巴打醒目

多謝巴打教路